當美國而家國內喺度顧緊自己嘅事，我地係咪應該集中喺其他國家？

除咗美國之外，世界上仲有好多個國家都可以幫到手而又冇乜點出到手。美國示威對於其他國家嚟講亦都唔係話咁關事，點解我地唔集中呼籲其他國家幫手？